今年英超廣告前後條片好 On 9

一邊睇夢境直播一邊睇英超，本來都冇點心情笑，但見到去廣告前幾個球星喺度 on on 9 9 咁我笑咗